南京事件同六四事件既共通點

1. 支那人都係抵死
2. 事後都有班慰安婦r賠償